［盡情恥笑］唔識踩單車

幾廿歲人都唔識踩單車
想問有冇咩技巧等我好d學得識？

仆一兩次街就會識

點解細個唔學?

細個無踩過？

負碌踩，視線望遠，放膽啲實得

速度 太慢好難平衡

唔係住新界，又好少去

有，但係踩有輔助碌戈d

我一踩就仆街

心理關口

闗咩事，我由細到大住港島都識啦

一坐上去個下比道力向前 再一野踩落去 然後順住個勢繼續踩 咁就唔會跌

呢個道理我都明,朋友都有咁教過我
一上個野,一隻腳上,另一隻腳比力踩落去,架車就會去,再即刻順勢踩,跌係因為太慢,難平衡嗎,完全明白
但做落就真係手腳唔協調咁做唔到唔知點解
比力踩落去隻腳踩完後,再轉番放上腳踏繼續踩呢下轉換得好差,一係做得太慢,架車已經跌
一係就心急又腳殘,隻腳成日叉唔入個腳踏 ...
就算-6試一百次有一次終於順利插番隻腳入腳踩起動到,但可能無信心+無膽,踩到兩野行到少少對手又控得唔好左FING右FING,跟住又跌
覺得自己好廢

租架單車，當兒童平衡車咁玩，感受下個平衡，跟住先再落腳踩得唔得呢～～～～

我第一次學踩兩個碌既單車，係同班朋友踩街路，一齊租完車，d 朋友就踩走哂，由於驚唔識路多過驚架車跌，所以一上去就識踩

尻踩半日就識嫁啦（一味狗衝
我當年都係咁

你放心，踩單車同游水唔同，愈大愈易學，相反游水調轉

幾歲？ 搵個fd做輔助 踩三百幾米
我都十六歲先學識

直接學車啦

一開始搵人扶車尾 其實唔難

多練習，租架矮車，兩隻腳撐下撐下，試下平衡感。毋須任何輔助。

唔識踩單車 同 唔識游水 究竟邊樣柒D

用輔助碌囉